[Carter 25000分] NBA 2018-2019 regular season 討論區 (30)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 &nbsp;:

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

lm

原來雀又豬

咪再刺激露寶啦

吹奏賤種foj踩kd個d死全家啦

佢何德何能取代KD

香港footlocker咁垃圾嘅

留個靚名

反foj個d快d全家長命百歲百病纏身

發覺個名有公字既都唔係垃圾

帶隊4連敗
大家都係一樣

負皮我個D撚樣不服寸辯啊仆街

KD=拎住FINAL史上True Shooting %最高個2個record

你老閪foj球霸+黑哨先有所謂場均3雙扮下野咋

依d野唔好亂講
有病真係好慘，我有絕症醫左廿年都仲未好返，仲醫緊
果種辛苦我真係唔希望大家有

你反到無晒理智俾人感覺好似燈緊

究竟有幾愛一個人
先會日日都提住佢

相思病啊？

我燈你老母

真心本身完左18final都開始幾respect foj

屌你老母去湖?
一見到佢著湖波衫就更加憎

無去76人呢下傷得佢太深

愛你變成恨你
如果可以恨你 全力痛恨你

去咗? 點垃圾法

本身complete the process

湧搞成咁好心涼

真

完季先講啦

咪又係拎冠軍
開心一兩日好啦

唔係啦，免疫系統出現左問題

Black Friday 上翻外國官網買

有幾垃圾

約左囡囡星期六去

係不舉咋

性病

sor 對唔住

dllm積下口德啦
有病仲笑

籃球鞋近乎0
得pg13 ki 259 我皇
重要唔齊款
加貴過出面

講真夫子杜老母都屌 點會不舉
樓上係咪智障

有冇d jordan鞋

is ok
由細比人笑到大

D rose係飆風玫瑰
夫子係叫雞叫到變越南玫瑰

曲線讚自己？

有 但全部唔係籃球款

呢堆係靚啲個堆 有無人想要
之前抽極都抽唔到登子屌

我老友夫子個channel, 支持下

艾豬柄人追輸要艾

咪尾
我黎

想問有無人好熟好熟波3

點解公牛唔出swingman既

replica係咪次一級架？

我見連lavine都係得replica

你地2個都係人中之龍

咁同允記有咩分別. 我以為佢齊款D. 仲諗住去

重有 波衫得湧潮賤
咁我使得登出去同你買咩

咁波衫冇咩所謂，反正都係上網買/去射5

免疫系統？
HIV?

睇死佢都係開一年玩完又執過

之後就變允記

好似我皇13 出面有啲鋪都做到8xx
佢重係1099

我無記錯既話佢之前個位係 Esprit 來?

我風癩，宜家隔兩日就爆一下，一爆就想死

Ching對住夫子唔洗咁善良

十居其九又係鳩up搏同情

No，係鼻敏感

一轉天氣就出事，無得醫

人地有hiv
體諒下

上次去見波衫有牙波同walker

講大話死全家

我由出世開始已經鼻敏感

係有啲黑人扮美國風囉

屌去通兩次鼻就冇事啦

係流鼻水

其實一撚樣

荃灣發生傷人案，今日(22日)凌晨3時許，一名姓李(34歲)身帶酒氣男子，在川龍街38號天華樓2樓一間樓上吧兼營桌球室卡拉OK耍樂，期間有人疑酒醉與鄰檯一名身材略胖姓張(23歲)女子搭訕，邀請對方共飲，惟張未有理睬。

醉男遭拒絕後大發雷霆，與張女發生爭執並推撞，張女其後離開酒吧，惟李男尾隨走到樓下再起衝突，其時張女的一名姓曾(27歲)女友人趕至制止，混亂間醉男上衣扯脫，撞向泊於路旁一輛小巴，以致頭部受傷。張女被醉男抓傷，其同行女友人勸交時亦遭牽連，同告受傷。

警員接報到場調查後，以涉嫌傷人將姓李男子拘捕，惟他亦報稱受傷，與2名女事主分乘救護車送院治理。警員在場向一對目擊事發經過的男女途人查問。案件交由荃灣警區刑事調查隊跟進。

夫子黎?

以我所知..係娜妹

娜雞今年30碎wo
咪撚呃鳩我啦

禾杜底薪回家

咩臭格上到連登咩
我剩知有lan線上吊咋

如果表弟魔咒今年發動左
以後仲有無隊簽佢

小露寶啦，咁晏上水

咩魔咒
依D賤種斷腳收山啦

條女摩牙

食得咁偏

辯乜9 你有黑哨證據咪攞出來

KD 幾時confirm 走？

有得17FINAL都唔撚洗討論啦下話
G3 G4公認黑哨

仲要2k 專抽佢d 卡

黑哨騎唔撚洗解釋啦下話

不能懷念愛惜 不如懷恨更激
恨人亦要花氣力
例如恨你 為人自私也任性

黑完都輸 唔計啦

GAME 4黑贏

收皮啦好嗎

好人好姐走去湖

呢個禾同意 kd果條係hardest road同foj龜縮係自己comfort zone差好遠

邊撚個公認？你作咖

占狗D標準係同正常人唔同D

咁又係，一出道已經黑慣
season個d體毛雞已經唔講
06年打巫師4步上籃
09年打魔術王子哨照輸
10年球證幫到盡都贏唔到綠軍
12年黑走雷霆
13黑走馬刺
16黑走Green
17 g3 g4

臭雞搞到自己成個怨婦咁
迷lbj 又唔係可恥 搞到自己精神分裂

想搵黑哨專家甲甲黎討論下

迷你老母臭閪啊

去賤種湖仲想人respect?

迷到痴左線

安爺爺可唔可以解釋下點解塞有25秒進攻

屌，唔撚記得講啊

18打溜馬，game 7 ft=40:24
強行幫foj續命

呢個真，賽後啲皇迷仲要屌鳩溜馬垃圾，DLLM

啲鬼佬夠話Westbrook用禁藥啦 人講你就信咩
你講嗰啲例子我都有睇，如果你唔係咁撚死憎foj你都唔會覺得有野，有冇聽過Hanlon razor?
夠有大把對foj不利嘅call，又唔見人地係度賴

p.s. 16年green真係好撚好笑，佢唔係自己有咁多案底，要黑都黑唔走佢啦

溝女洞西法條撚樣咒鳩Ola斷腳，正仆街黎

終於痴左線

台主

食屎啦好嗎
我地冇人見到wb食禁藥

但foj受益於黑哨就大家都可以見到
2個例子唔撚關事你都可以拎黎類比，係咪占狗都特別on撚9特別弱智?
諗落都好撚合理，人類祖先係靈長類動物，退撚化左嘅人係會鍾意d同佢地類近嘅物種=猩猩foj

而明顯地，foj受益於ref遠高於受害啦屌你個閪

至於16green，係foj個cry baby喊哂口叫銀仔睇review咋

咁點？使唔使重賽？

屌你老母唔好同我講佢唔係走步啊

唔洗，睇佢輸比勇比人炒4:0咁折墮我好心涼

邪不能勝正

因為太廢

連登仔真係蠻不講理
其實你係咪覺得自己有特別啲意見會令自己獨特啲同有內涵啲
講到尾你吹出來嘅所有野咪又係冇證據
你想睇到咩就睇到咩啦，你開心就好
加多兩句粗口仲可以增加說服力

片我都貼埋啦
冇證據

09年驊哥都係咁屌隻雞偏

都ON9

我講個D野全部有理有據，亦都講左咁多年
係咪有粗口就會變到唔合理?

我都冇話你有呢種傾向
我舉埋 牌啦

會引起非理性討論

1.唔要leonard啦（有兩個leonard，的確可以唔使太在意追leonard）
2.唔撚要leonard啦（甘串！？）

唔撚柒好意思，慣撚柒鳩左

其實雙腳落地嘅小跳步之後到底可唔可以再郁
見過有d規矩話得 btw佢行多兩步就唔使講

緊係可以啦

多數係話你一行左一步再跳就唔得
一步都未行直接跳就可以再郁
不過果一步其實都幾難捉

仆你個街，占狗冇隻有撚料到

幾時又話講粗口=唔合理 唔好對號入座好唔好
你講嘅所有野都有理據，例如大家都睇到Green16年踢左唔知幾多下，所以係foj黑哨黑佢走

係FOJ隻Cry baby賽後叫春叫銀仔review先有追罰咋

得閒教下d細就岩啦

唔好等佢地係公海講錯野

最鍾意打占狗

我意思係佢一定可以郁

如果唔係點傳波or上籃

佢呢球呢種timing其實可以行多步
不過佢右腳偷果步咁大就真係要吹

郁腳啊

fiba以前會吹 依家唔知
好耐無打籃球

搭單問

南斯拉夫步係街場用唔用得？

好心你教下你d細啦
亂咁咬人

學界成日見到有人用

你地狗咬狗關我撚事= =?
都唔知嘈黎做乜
如果係度講兩句就可以影響到佢真人就話姐= =

利申經過舊年已經睇化左 嘈黎都晒鳩氣= =

d死占狗唔教唔得架

成日睇完d highlight睇完d page就當佢球王咁

每個人心中都有自己既球王

tmac

球王只有kobe

用得熟真係好難mark

利申：成日卡腳

舊年都話你迷湖架啦 又波衫又剩 依家露出馬腳
定你根本係AV分身
睇落都似似地
又係硬頸到仆街 又係煩到仆街
不過你係粗口版AV

Kobe值得尊重，d湖狗唔值得

我睇唔清佢右腳落定左腳落

左腳落係咪就唔係南斯拉夫步？

而家例可唔可以咁過人

可以

右腳落

then why is this a travel?

我記得小跳步宜家好似唔畀啵。。

吹錯啦

呢球吹錯

一定唔係走步

小跳步係兩腳同時落地
但呢球明顯唔係小跳步喎
應該係以前講既偷半步?
單腳跳起個陣收波 再走兩步上籃

Nba唔得fiba得

熊依家西岸一哥

fiba依家應該得

文盲閪

屌係喎 睇錯佢話fiba唔得nba得

有冇人覺得高比好型

你意思係唔得？

睇錯左你講野呀 以為你話fiba唔得nba得

弱智仔

不過fiba捉依招捉得好嚴

臭g我撐你嘅

但唔知點解今日諗親
借位含
依三個字都想笑

原諒我ok?

懷疑佢同瓊姐一樣賣左個AC

屌佢今次真係柒WO
格硬到

邊到買鞋齊啲
成日去nike剩係得259 我皇 pg13 ki
冇哂啲唔係代言嘅籃球鞋

賣你lomo

收工我搵返個2件高比波衫出黎影都仲得啊屌你老母

無G持佢

純粹佢講得好笑

E.g.?
你想搵咩款

想要你

好撚基。。。

Hyperdunk個啲
其實只係唔想要代言款
又唔係迷佢地

大腸

樓豬係咪成日𥄫到d囡走光

意大利式灌腸

點解會成日睇到
因為矮得滯

Hyperdunk x好多鋪頭都有喎

系 小弟得米五。。。

換鞋時烏低身

矮到咁係侏儒黎啦播

咁我嘅水平線應該睇你唔到

我住個頭冇哂籃球鞋
一係就只擺代言款
唯一一對唔會點睇到logo得我皇對ambassador 13

行埋去屌柒d staff啦

去旺角果頭睇睇可以
Hyperdunk x幾好著我覺得

想像唔到有隊會輸俾公牛

Soldier 12先arm

重要買黎粗著下下都上千

在西方太陽準時落下

咁得戚

三隊西岸傳統強權，馬刺、小牛、灰熊

唔係我囂

但巫師聽日屠龍都應該無乜難度

聽日感恩節冇波打

ha, 係wo

仲衰撚過上年

Vc 25000👏🏻👏🏻👏🏻

火箭

波縮玩政治可恥

唉 臭G

屌你老母2k 抽magic pack抽左120包 一張magic/kobe 都冇，得四張紫卡

垃圾2k myteam 閪game

好耐冇見

diallo

抵啦
學我一包一包咁抽丫嘛

好想比高比強姦

發神經

好cute cute牙

你幾時俾鷹隊waive

雖然我唔想玩踢爆

但大家諗下如果林鄭撐詹反高比，籃球fans知道後結果會係點

林鄭撐高比反詹，fans知道後結果又會點

將劣勢變為優勢，不可謂不高明

係犧牲，係愛啊

你up乜春

又呃錢

Happy Thanksgiving

想比你瘋狂咁waive

4glo

fanatics 得20%off

愛之深 責之切

你好快就還債

抽左兩包，兩包都中廢鳩
一開拍賣場
一堆500MT

紫色廢鳩好撚勁

佢有吾皇啦

咩色吾皇佢都有，當儲下

點都好，真心想幫當值含

Ching sick ball

19 歲又靚仔

特奧多西奇：我會離開NBA，我更享受在歐洲打球

「坦率的說，我真的很難適應這裡……但我一直在努力，我完全健康，沒有任何傷病，讓我們看看下賽季會發生什麼吧。」特奧多西奇說道。

「我認為我不會繼續留在NBA，我來過了，也看到了NBA的樣子，可我更享受在歐洲打球。我肯定會回到歐洲，或者是今年，或者是賽季結束後，我們拭目以待吧。」特奧多西奇接著說道。

Sad

duke 3子輸俾日本仔
勁撚到 係最尾罰球差d累事

邊個黎

上年又打得一半都無
今年又無得出

teodosic

點解唔出佢其實

ab0傷左
alexander推左上starter
bench無人執佢d防守屎

上年頭半年打得幾好進攻上
之後無啦啦bench 9左就冇了

傷左半季

Ab0傷咗好耐咁

Calkins: Tony Allen hands out turkeys, talks about his future

Tony Allen started to hand Zamarion Boyd the Thanksgiving basket, but then, noting the size of Zamarion — who is just five — Allen reconsidered and handed the basket to Zamarion’s brother instead.
“That’s MY box!’ said Zamarion.

Allen laughed in delight.

Geoff Calkins

“He’s grit and grind!” Allen said. “That kid right there, he’s all heart, grit and grind.”
Who better to know than the originator of the phrase? Who better to know than the player who — with his play and with his words — helped redefine an arena, a franchise and a city?
Allen spent two hours Saturday at Streets Ministries on Vance, handing out turkeys, posing for photos and reconnecting with the city he still calls home.
“The way the season ended, and with me not playing right now, I haven’t said anything, I’m not on Twitter, this is my first time really showing my face in front of the community and interacting with people other than my family,” Allen said. “It still feels the same way.”
Which is to say, it feels like love.
Allen gave away Thanksgiving baskets for years when he was with the Grizzlies. This year, he reached out to Streets to see if he could work through them.

“Me and my wife, we gathered our thoughts together and said, `Let’s pick it back up. If we’re going to be here, let’s do it,’” Allen said. “It’s the same thing. I want to come to communities where it’s needed, I see those people and I want to reach out to those people because, at one time in my life, when I was a shorty, we didn’t have no turkeys. I remember a few Thanksgivings where we couldn’t get no turkeys or we had to eat lunch meat or whatever the case may be.”
Two hundred families lined up for baskets in the Streets gymnasium. Allen spent time with each of them. Most wanted photos. Some just wanted hugs.
“We need you back with the Grizzlies!” said Linden Butler, after collecting his box.
“I want to come back,” Allen said.
This is true, by the way. Allen would like nothing better than to play for the Grizzlies again. If not for the Grizzlies, then another NBA team.
After seven seasons with Memphis, Allen signed a free-agent contract with the New Orleans Pelicans at the start of last year. He played in just 22 games with the Pelicans before being sidelined with a hairline fracture of his left fibula, then was traded to the Chicago Bulls as part of a much larger deal.
“The Bulls waived me immediately,” Allen said. “That’s not the way I want to end, getting injured and getting waived."
So Allen — now 36 — spent last offseason looking for a new gig.
“Actually, I didn’t want to go nowhere but to the Grizzlies at first,” he said. “I was honestly thinking I had a shot at coming back. However, that didn’t go that way.

“But I can’t hold no grudges. I’m great friends with the coach, J.B. Bickerstaff. Holding grudges isn’t me.”
Allen still works out, waiting for a call from an NBA team. He returned to Memphis just a week ago, after working out in Las Vegas for the past few months. But Allen learned some things during his time away from the city. Or reaffirmed some things he already knew.
“I was telling my friends last night, the Southern hospitality of Memphis, you don't get that everywhere,” he said. “I was in New Orleans for six months. I was in Las Vegas. All the while I’ve been gone from Memphis, it ain’t been that kind of people love.”
Allen reveled in the people love Saturday. Handing out baskets and wisdom and high fives.
“I’m a Memphian,” he said. “It’s another episode of all heart. That doesn’t have to end.”
Speaking of which, Allen said he does watch the current Grizzlies.

“Every game, they’re pretty good,” he said. “I like the way Mike came back strong. Mike came back real strong. Marc, he’s standing behind that arc now, he’s shooting that long ball.”
GEOFF CALKINS chronicles Season One with Penny Hardaway
But is it grit grind?
“It’s in their DNA,” he said. “They don’t know no other way.”
With that, the Grindfather went back to handing out turkeys and Thanksgiving greetings and joy. He surprised and thrilled a couple of families by saying something to them in Spanish. He told a young man with a fresh hair cut to learn the name of his barber “because he did right by you.” He told another kid not to be too cool to lean in for a photo. He was the same exuberant spirit Memphis remembers and loves.
Then someone asked if Allen had been back to FedExForum this year, if he had been back to his old building to watch a game.
“Naw, I ain’t ready for that yet,” he said. “I might cry.

禾奇稱霸d league
雜種架仔收皮

出翻兩場啦

傷完之後無咗個位

Grill and Grind

垃圾刺黑哨 take dat for data

今日傾乜好

Divac係唔係儲緊Serbian

感恩節冇比賽

冇睇2日，西岸啲排位搞咩

好呀

teodosic 都適合打快

（總好過Mason)

夫子是否有越南玫瑰

唔記得close window
到依家仲呻緊鼻涕

話說我身份應該暴露左

陳日我回post，回完後先發現有個連登樣一直偷睇住我回po

真係送都矛人要咩

個design都幾醜樣

以為太陽會搵佢

湖人對帝王黑哨？

如果係佢出現係我屋企
我會keep住
但唔會無啦啦帶佢返屋企

唔係最平個隻卡包黎
閃卡好貴架 右下張walker應該唔差架

黑哨，公認架啦
@av

anthony carmelo是否毒瘤？

係人都知係黑哨架啦

Wiki 都有寫

年少無知 好鐘意抽卡種感覺
屋企仲有幾百張最平個種卡包屌

有冇人覺得東岸頭8已經確定左 係差最後排名

幫佢地寫攻擊力同守備力
然後再寫效果，自己同自己玩lor
記得集齊公牛五人=win

我巫?

抽波仔頭8有佢份

笑死

卡米路的下一站

=.=

爵士

當之前iso joe咁用囉

幫高啤拉空間
高啤幫佢執屎
相輔相乘

成堆垃圾沉員

佢肯咩

廢老波可以開個POST撚下D傻仔問:
究竟Carmelo入唔入到名人堂

有無人有睇duke對gonzaga
仲好睇過nba

睇定我腸球員

成日叫人開，自己唔開，on99

怕自己開post俾人撚返轉頭

呢句野既落寞感排唔排到玩具台前五

昨日湖人與騎士的比賽創下多項NBA常規賽收視率紀錄

虎撲11月23日訊 據NBA記者Ben Cafardo報道，昨日由ESPN轉播的湖人客場挑戰騎士的比賽收視率出爐，這場比賽成為了ESPN自從2015-16賽季收官日以來收視率最高的一場NBA常規賽。
根據統計，湖人與騎士的比賽收穫了2.6的市場收視率，創造自從2016年4月勇士贏得賽季第73勝以來ESPN轉播NBA常規賽的收視率新高。
昨日比賽也是2018-19賽季開賽以來全美各大轉播平台收視率最高的NBA賽事。在美國東部時間晚上10:30-10:45期間，湖人與騎士比賽的峰值收視率達到了3.3。
在克利夫蘭地區，ESPN電視轉播通過這場比賽生成的收視率高達14.8，創造了ESPN在克利夫蘭地區轉播NBA常規賽的歷史最高收視率。

on9
我開d人一睇名就知係吊傻仔

呢到冇人識你呀

the night is darkest just before the dawn

你咁得閒係咪就快比人炒

帝王打得咁好仲乜，簡直損人不利己

邊有人星期五返工係做野架
做緊野個d好諗下使唔使辭職

聽到好心酸

呢樣真

真
逢星期五返工=等放假

一陣其實係

垃圾冗員
快撚d野死

應該寶靈大法策開

有冇人覺得thanksgiving 啲球星做show做得好尷尬
有啲直情西口西臉咁夾野食

其實夫子開就好
因為全世界都知佢on9 會覺得佢係真心問

who at?

起碼Jabari一定係真心

正職社區服務員

副業籃球

【詹姆斯效應】昨天湖人與騎士的比賽是2016年以來ESPN收視率最高的一場。而本賽季一度最低只賣到2美元一張的騎士主場門票賣到了最低200美元一張。

岩啊
佢咁鍾意開post

我已經諗左一堆post引戰
e. g. Irving vs Rapper
Carmelo入唔入到名人堂
究竟全盛Carmelo係咩實力etc

有沒有最新 ViuTV 直播賽程表？

及想問 「體通天下」免費到幾時？

利申：有買LP, 純想聽下張丕德

大家Thanksgiving有無買到野

到底80年代D人有無咁勁
例如Me

新蛋好抵

除左新蛋同枕頭呢

體通天下冇左免費了

爭緊銀行錢 ，要慳d

所以是日NBA都費事做，翻屋企吃飯算

reddish定barrett?

Rudy Fernandez原來仲打緊波
當年幾鐘意佢

呢條陰濕9

幾鐘意佢，運動能力白人黎講幾top

fuck Thanksgiving day無波睇

一味狂射3分狂炒

打奧運決賽屆屆都foul out

據Sam Amick表示，如果火箭希望引進一個老將射手，並且能為板凳提供得分，那麼他們會重新考慮JR。在發揮正常的情況下，JR確實是一位不錯的外線射手，而且還能防守，他能夠在季後賽中給球隊提供幫助。

當然，火箭能夠從薪資方面匹配這筆交易，而且消息人士指出，火箭願意送走Knight和Chriss。本賽季，JR的薪水為1472萬美元。下賽季，他的薪水為1568萬美元，但是只有一小部分受到保障，不久前，火箭曾試圖用Knight、Chriss再加上多個首輪選秀權換Jimmy Butler，但是灰狼隊沒有任何興趣。

melo

今天在一場NFL達拉斯牛仔和華盛頓紅人的比賽中，牛仔隊的接球員Amari Cooper在一次達陣後的慶祝時，和隊友開起了Fultz的玩笑。

隊友全部站了兩排，而Cooper則拿起比賽球開始學Fultz先前的罰球動作，把球不斷往上撥，至頭頂處後拿起直接投籃，彷彿像是「燙手山芋」。

這段過程在電視機前的Fultz全部看到，他在社群錄下影片寫道：「Good Shot Boy.」對於自己成為笑料也沒有生氣，展現了大氣一面。

賽季至今，Brown一共出戰了17場例行賽，場均能夠貢獻10.9分4.2籃板1.2助攻。Brown的投籃命中率僅有37.4%，三分球命中率僅有26.4%，甚至罰球命中率都只有61.5%。Brown的數據比上賽季有了全面的下降，投籃命中率、三分命中率和罰球命中率都創下生涯新低。

Zach Lowe Podcast
Beal Fake Trade
KCP+B囝+Lance+pick<>Beal
點睇

據美國媒體報導，湖人球員Lonzo Ball最近與他的女朋友Denise Garcia分手，而Garcia對於分手心有不甘，揚言要出一本書來報復Ball。

據美國媒體報導，Kobe Bryant近期做客一檔訪談欄目，談到了他和現任湖人隊核心球員LeBron James的一些交流。同時他表示湖人一直都是個大家庭，只要LeBron需要他的幫助，他都在所不辭。

當Kobe首先被問道和湖人的關係時，他認真地講到：「非常親近，而且會一直延續下去，這已經銘記在我的內心。」甚至Kobe用到了這樣的形容語句，來詮釋他終身作為湖人的功勳人物。「如果你一刀把我的身體劃開，我流的血都是紫金色的。」

另外今年夏天LeBrons加盟了湖人，Kobe非常歡迎這位重量級球星的加入，並且談到了與他的一些溝通。

「他也是湖人大家庭的一員，我們一見面就說，「只要你有任何需要，都可以找我。」當然我覺得LeBron現在很好。」Kobe說道。

除此之外，Kobe最近新出版的新書，提到了LeBron。他講到自己跟LeBron提過，永遠要保持主宰一切的心態，絕對不能鬆懈。只要訓練和比賽開始，就要當做搶七大戰去對待。「當你帶著這種態度去面對一切，身邊的人都會被你所激勵。其他人也會因此受到激勵，攜帶這種緊張感。」

trade me

八村入nba 會叫日本名定係叫嚇治摩亞

Hachimura咪日本名

港譯

咁林書豪有冇叫占美連

下場巫贏埋速龍就唔trade了

占美臣細佬

唔係生左個仔咩

牙波已經過晒氣了 。

靜到

聽講條女成日叫佢陪自己同個女
搞到廢波打得唔好

冇波睇嘛

M Chriss 淪為人球

謝利美。。。

如果dunn 芬蘭司機 情人節 portis都係到

應該贏多幾多場？

咁周琦香港釋咪變臭雞？

咩他 哇突 皮斯

乞嗤沒啦

乞衣more

仲有2個鐘先收工

條女咁撚煩早飛早著啦

笑左

但好正

翻看這支西區第一球隊的數據統計，你會驚人地發現其中有很多令人意想不到的數據排名。灰熊賽季迄今場均只能得到103.1分，聯盟排名倒數第1，比騎士、太陽和公牛這三大擺爛強隊還少。他們的場均籃板38.9個，聯盟排名還是倒數第1。進攻籃板和防守籃板數量，都是聯盟倒數第二。此外，二次進攻得分聯盟倒數第1，內線得分聯盟第23。

場均回合數96.4個，聯盟第30；場均失分100.2分，聯盟最少，防守效率聯盟第3好；場均失誤13.4個，聯盟第4少；利用對手失誤場均20.4分，聯盟第3多。這完全是一支逆潮流的球隊，在全聯盟都在講求速度的時候，灰熊依然堅持他們自黑白雙熊時代以來的「磨人」風格。他們控制節奏，控制失誤，一擊致命。同時，灰熊本賽季的板凳席也有非常出色的發揮，Marshon Brooks、Wayne Selden和Shelvin Mack，這三人場均合力能貢獻超過20分。這讓場均得分倒數第一的灰熊，替補得分能排名聯盟第16。

N年前已經咁打

0:22

勁在而家咁既pace都仲keep到

對所有人都係55

有冇人同我一樣覺得Rachel同Roberson好襯

飛機場

Hupu 入面好高人氣ga佢

飛機場不了

飛機場係鬼妹種黎講正路係要拎傷殘津貼

傷殘照屌

你啊
打飛機算啦

十二月份喺ViuTv嘅NBA直播戲碼:

12/1/18.....1130.....Denver@Portland
12/8/18.....1030.....Golden State@Milwaukee
12/15/18.....1100.....OKC@Denver
12/23/18.....0900.....Milwaukee@Miami
12/26/18.....0900.....LA Lakers@Golden State
12/29/18.....1130.....LA Clippers@LA Lakers

#NBA
#ViuTV

26號個場有啲睇頭

屌牙
假假地速龍同數字人都係東二三

太重西 想睇doncic

Viutv話你知邊隊係強隊

食蕉就爽啦

有得睇驊哥玩括約肌

而家播多d岩架啦
到po冇得播

屌你冇撚咁串喎

29號LA打比

咁撚多潮人。

把口咁撚臭！？

覺不覺我應該出賣娜雞IG釣金龜啲相出黎制裁佢

想知會唔會睇到驊哥講Lin頭

謝美連唔轉隊冇咩機會架啦
viu要爭收視點會播弱隊

有wade 都奇

見勇士組左個5星戰隊，nba已經大結局，冇留意今年邊幾隊有聖誕大戰打。🤔

覺

櫻木花道現身！ 歐洲籃球聯賽驚現「顏面射球」！

根據歐洲籃球網消息，Jennings日前已經和俄羅斯球隊聖彼德堡Zenit分道揚鑣。Zenit官方也發表了相關聲明，證實了他們和Jennings的分手。雙方協商情況是友好的，很快達成了提前結束合約的想法。

29歲的Jennings本賽季為他的俄羅斯東家出戰了5場比賽，場均數據9分、4籃板、7助攻，他的場均助攻是整個聯盟排名第2的，Zenit的戰績目前是4勝3負。

目前並不清楚為何Jennings要和Zenit提前結束合約，實際上Jennings很早就有在歐洲征戰的經驗，在高中畢業後他就直接去了海外聯賽打球，並沒有上大學。

上賽季他和公鹿簽過短期合約，目前Jennings將返回美國，打算征戰發展聯盟，未來再考慮重新回到NBA賽場。

笑撚死

據LeBron的密友、商業合夥人Carter透露，未來只要有機會，LeBron肯定會買下騎士隊。

Carter首先被問及騎士是否會為LeBron建一座雕像，他表示，LeBron目前還是專注於打球，並沒有過多考慮這些事情。而被問及LeBron是否想要買下騎士時，Carter則肯定地表示：「我認為如果這支球隊掛牌出售的話，那麼LeBron絕對想要買下它。」

屌 聽朝有野做 睇唔到驊哥

其實大家真係咁鍾意粵語講波咩

係！

有親切感
而且嚴格講係鐘意個兩條友講

日日聽英文有啲悶 我英文又麻麻

肯轉刺都係多得箭提攜

國語我覺得有親切感d

屌你奶

我返工係靜音聽

台仔都OK
大陸個D講咩都講到死老豆咁

不虧

haoqiu

而家打緊civil war爭FMVP

點建可以係開心速遞post都見到你班on9...

830-1030 好容易見到病hi

魚腩刺收皮啦

人黎，打落水狗刑天

威啦叻叻啦

入去立下眼都見到3,4個
又臭雞
又伊勢
又a奶

成班大陸仔睇cctvb

Anita好撚正

Jenny>垃圾清>長腳蟹>椎名>>>>>>>其他

Anita太重雞味不了

邊撚個椎名

Anita 接龍第一☝️
個隻淫味真係好撚正

主線最撚樣衰3E

個樣那埋一舊

一定係牙藤第一...蟹第二

椎名=滕麗明

agger
唔知點解啲人話佢正

講身材又唔夠長腳蟹

成日著短裙勾引人

好重公廁雞味

五短身型
個樣又普通周街都係
講對白個樣就那埋一齊

大學個d全部靚過佢

VV仁都靚過佢

我屌🙏🙏🙏🙏

小氣簿又多個column喇:
tvb同學會

bonnie最正無人講 係咪真事..

呵返

得閒睇返我拍過啲劇都係唔錯嘅選擇

好普通姐😑😑😑😑

垃圾清都贏Bonnie

jazz fans 兼高比狗，聽日場波會點講

明日咪嘈

咪嘈手感番黎實鞭撚死你

無手感都入31分啦，不過射35球咋

0助攻

柒到要用球權刷手感
已bust

但上次打傾掌管4Q

豬波

差個melo

睇睇騎士今季戰績
再睇美帝的籃球講講騎士管理層有幾柒

再諗返上年係度怒插騎士管理層
然後個個連登仔話GOOD TRADE圍屌我
真係想講呢度D CHING真識波

以17場左右計
無諗到西岸第一Memphis
第三 Clippers

釘喬笨真係要去死

Kings 又估唔到佢打返起
小小擔心馬刺

乜鳩 依度大把人不嬲都笑鳩騎管架啦

博再中多次 next James 咋

上年trade deadline 邊個trade 係bad move ?

聽朝幾點？

再計埋就算榮縮個個又邊到BAD

留名學野

Ki邊度唔係bad trade

你當時又有冇更好既TRADE

PG
Bledsoe+4th？（呢個唔肯定）

pg簽唔到擺明係我皇問題
而事實我皇今年都冇留係騎

我記得肯出手會有pg先啦

第一，你交易去同岸上季東決對手
第二，個offer唔係特別好，仲要it狗係傷勢不定，要一月先出，都仲要go a head
當時我已經話係釘想趕foj走啦

PG係個時David Griffin有傾過
之後完左約釘嬌笨又無同佢續約，所以先不了了之。好似係咁。

咁講，如果你係有心trade ki
一早放(ki條賤種叫trade me之前)個value係高好多

但你參巧今年jb、可愛依2個例子，stronghold完再換返黎嘅野咪一樣唔差+唔洗送去同岸

同埋Kyrie係2+1，根本唔洗急

屌咩
個陣釘嬌拔話吾皇唔保證留先唔玩咋
個個TRADE係用榮縮換Bledsoe+第4PICK
然後再用第4PICK加野換PG
但PG個陣又一年約吾皇又唔肯開口話留
咁你叫釘嬌拔點換啫

好似話係我皇講唔好trade先唔做野？
如果係咁又係我皇問題黎 講到唔trade pg已經迫走我皇
個時就trade irving又算唔算迫走佢

係
jb得一年約都可以call到saric+covington

唔好同我講當時ki2+1約換唔到更好

James係表明話唔會參與呢個問題
由得管理層搞（個時佢出左去玩）
之後新GM話同綠軍Trade，James先話唔好
新GM之後都話唔會，然後釘嬌笨就叫新GM Trade Kyrie去綠軍

佢都好似冇出過聲
但釘嬌拔選秀個陣係想過三方交易最後因爲冇吾皇句續約就收左檔
然後就好似話激起左榮縮叫TRADE ME
而個陣之後佢問過大飛大腸價
大飛好似係DAJ加PB
大腸Bledsoe加BENDER加PICK但佢要西蘭花頭OR書生
問過NYK好似只肯出得分手同NOAH
你答我呢堆點換喇
除非你話STRONG HOLD囉但一定有架咩

r 州佬

dj+pb已經好過依加嘅野啦

你考慮要加一樣囉
就係要考慮埋吾皇唔留既情況
釘嬌拔睇重既無非係個個爛網PICK多過其他囉

Kyrie一早想走，唔係突然激起。
所以David Griffin先一路諗辦法安撫Kyrie一邊諗如果要Trade，要點樣Trade，所以先會有傳Kyrie換PG。
然後Kyrie正式話想走，但Griffin已經完左約，無得第一時間搞。所以先搞到乜都無，我理解係咁。

如果釘係可以咁一意孤行，一早佢就可以ignore foj係draft day已經出貨，佢無可能唔知trade得irving=趕走foj

然後ki個份約仲有2+1，真係咁急出貨?
極其量雪一年類似可愛咁都仲得啦

交易比東決對手根本on9依樣冇得駁

依加事前事後都唔會覺得係一個good trade囉

根據rumors
16拎冠之後ki已經想走

佢DRAFT DAY唔出貨咪講左係吾皇冇句續約所以佢收左囉
而且講黎講去"可能有更好"
屌
一黎實際有冇？
二黎咁代表呢個唔係good trade？
高位PICK加3D加當時個態既IT9(雖則係傷完）
你要事後諸葛亮話呢兩件係廢就另一回事

當時我已經話係bad trade啦

換去同岸上年東決對手依點你根本冇得駁啦

而stronghold已經有實例話到比你知啦
一個leonard一個butler 2+1約黎架
你雪足一年都仲有1年約啊唔講咁多即刻駁咀

做咩要駁
就算係咁騎一樣已經攞到佢要既野（你要事後你既事）
至於第二點
原來釘嬌拔係未來人知道左可愛同不拿既事既
如果真係咁佢都照TRADE咁佢真係ON9嘅

放棄2個明星球員換sexton叫做佢拎到想要嘅野

你開心就好啦

當初我地都講緊點解要咁急放，唔肯拖下先
你係要覺得即放比塞=best offer，有咩好講je

講緊it狗體檢唔得，騎可以取消交易/要塞補多d野
淨係要多個次輪?

安爺爺真係半夜都笑到醒啦

我意見就係如果唔係近期有爆料話釘嬌笨有干預到
其實單交易，純粹係Altmen自己搞。我覺得可以接受，係比同岸+東決對手呢點On9。
不過依家爆曬料話James+Altmen都有阻止過，純粹係釘嬌笨一意孤行既話，咁我就真係接受唔到。

都唔係近期啦個陣未開季我記得已經有話係釘嬌生拔拍板
不過有咩話ON唔ON9邊個拍板有咩分別
釘嬌拔作風ON9就不嬲
但單講呢D野結果而論佢呢個決定冇問題喎

結果論都話冇問題

點跟啊

點會無問題呀
依家係你當家球星+GM+教練都唔想去換
你作為一個唔識波既老細去加速呢單交易
咁就已經夠On9了。
比我感覺就係純粹那那聲丟走Kyrie呢粒眼屎就算柒數咁。

兩回事黎架喎
釘嬌拔干預呢個行為有冇問題？咁肯定係有問題
但佢呢個有問題既行為做出一單OK既交易
程序上有問題但結果上又有咩問題
你話純粹係Altmen自己搞可以接受
咁其實你覺得單Trade本身有冇問題
你覺得冇問題係OK既其實我地睇法冇衝突架喎

結果論而言係用2+1約ki換個8pick+迫走foj

咁撚樣叫有賺
點跟啊仆街

重點係大家個職責唔同呀
我意思係如果係Altmen自己覺得係換既過既，咁佢係GM，佢都覺得得我無話可說，最多柒左我咪笑佢ON9。
但依家係釘呢個老細比壓力去做呢單交易，重要係最識波個幾個人
(James+Lue+Altmen)都反對既交易，咁就係問題了。

結果論睇係7既
但當時真係唔覺有問題
trade個時我諗唔少人都會覺得網個pick係有機會頭3

一係你為駁而駁到咁話係企係dan立場
趕走個爭權嘅foj+將隊波由爭冠隊變tank隊唔洗交tax叫成功嘅

有乜好講?

#465
都唔係近期啦個陣未開季我記得已經有話係釘嬌生拔拍板
不過有咩話ON唔ON9邊個拍板有咩分別
釘嬌拔作風ON9就不嬲
但單講呢D野結果而論佢呢個決定冇問題喎

?

同埋我當時已經覺得係bad trade啦

冇人記得
你搵返個時自己講過既野黎睇下

打緊機
得閒先

終於有okc睇

咁我其實想知Altmen究竟有冇料講過佢覺得有咩問題喇
如果冇得參考既我都冇得討論架喎
至於牙Lue同吾皇好明顯想要戰力爭冠佢地反對合理架喎
釘嬌拔要有D揸拿防止吾皇一個唔該走佬為隊波佢都合理架喎
睇你偏邊邊囉

chow post同時
見到個人一年前同一年後個立場

#443
xxxxxxxxxxxxxx
•
1 年前
顯示更多
又唔係爛約
洗咩同安爺爺擔心驚清唔到
一定換唔到榮叔級既球員囉
掉返轉頭騎一樣搵唔到好似塞咁既offer
猗點會仲傷呀大哥
一直講緊佢地係季中慢慢揀都得，反正兩年約，又一直都係我皇串連隊波
反而塞軍今次名又臭咗，進攻又一直係用it做核心，而家仲要跌埋trade value

重點係榮縮又唔會冇市

騎係搞笑在我皇既態度
我皇留咁騎一心攞黎TRADE即戰力就夠
我皇唔甶咁騎直接換哂PICK同新仔重建就搞掂
問題係君心難測聖意難揣
搞得騎依家要兩手準備
即戰力又要未來又要
咁開到個啱既OFFER事實係唔多
但榮縮長約加後生有實力個交易價值係到騎真係駛咩急

個重點就係釘嬌笨太短見，比曬壓力叫個GM做野。
Altmen正常情況下點會15分鐘極速轉灣呀

唯一要屌既真係老細on9 獨行獨斷
但如果用當時去睇1年球星既trade
同年pg換嘔奶個刻呢到都係話okc用垃圾就換到星 到轉頭嘔奶打起先變左winwin
而騎當時最可以參考到同樣係超級球星既trade 應該係早多半年時 1年半約既表弟
而個時換左d咩 要去到今日buddy先打起+表弟收皮先顯得個trade冇咁差

其實騎管可以同時同兩個球星都關係唔好已經好大問題

你咪鞭囉
我又唔介意俾人話今天的我打倒昨天的我既有咩所謂啫
人一世流流長D諗法觀點唔會變架咩

Kyrie係2+1

你話用結果論睇返單交易都叫good trade

依加結果係用Kyire Irving換籃網首輪#8pick Sexton
同時直接令FOJ走人+騎士由爭冠隊變Tank隊
等同用2個明星球員換Sexton喎

不如你講下你今次立場係企邊度先啦?
釘?騎士?定Bos?

James講到明回家只係各取所需

咁你地而家係用緊kawhi同jb trade去睇返佢2+1嘛
咁我咪用當時pg表弟 trade去講返當年1年約係點囉
而且我都係要講多次 當時網pick係好多人諗住有頭3 如果唔係個老細就唔會死攬個pick放棄左好多trade啦
你自己搵返個時呢到個post 一樣講除左魔術冇隊廢過佢地添
衰d講 如果佢個pick係真係頭3 呢個trade就唔錯添啦
當然結果論而家睇一定係麻麻地架啦 呢樣我唔會否認

你睇撚埋我下面講咩了
解下我講個結果係講"單TRADE"既結果定"釘嬌拔自己決定做唔做呢單TRADE"呢條是非題既結果
先再衝出黎柒啦好嘛

#465
都唔係近期啦個陣未開季我記得已經有話係釘嬌生拔拍板
不過有咩話ON唔ON9邊個拍板有咩分別
釘嬌拔作風ON9就不嬲
但單講呢D野結果而論佢呢個決定冇問題喎

一係你解比我聽
咩叫「結果而論佢呢個決定冇問題喎」

咁你又諗啦

用2個proven star，甚至一個係so-called all time top 5
換一個唔算超大年嘅top 3

究竟值唔值得囉

都已經唔理換比同岸對手依樣on9野

其實結果論既話
係咪可以當irving=Jordan Clarkson + Larry Nance Jr + 網pick?

定要唔要加埋hood?

點解係2個?
未換都知我皇一定走 唔通唔trade irving我皇就真係唔走?

釘嬌拔咁拍板係ON9
但佢就算ON9都做左一個GOOD TRADE
結果而論（做左一個GOODTRADE）（所以佢ON9）冇問題喎

你睇埋上面啦
佢講緊話釘嬌拔干預＝有問題
Altmen自己搞＝可以接受
我講緊佢呢兩句以為佢單純屌緊做決定個過程唔係個TRADE本身啊大佬
睇到一句如獲至寶唔睇埋前文合理
做咩啫你

未換之前foj只係冇commit留，唔可以話佢一定走
睇返近日新聞，換左=100%走

睇佢去湖帶新仔都冇所謂 直頭可以肯定佢點都一定走啦

佢條撚樣擺撚到明係跳船啦下話

如果隊波d隊友仲有爭冠級實力你又睇下佢走唔走啊屌你奶

其實奪冠之後簽2+1 同 唔只一次放話要係騎士退休都算係signal啦 睇你點睇

我都講佢去湖講足2年啦 我仲要唔識我皇真人
一個日對夜對我皇 一早大家都睇唔順大家既
有腦都知佢一定走

再加2017年明顯下放多左球權俾irving

點撚樣將個結果擺落做決定嘅過程啊屌你老尾

結果結果，就係講緊個result啦
make decision 都係叫result?

係你自己講「結果而論」依4個字架wo

依加咪比你條撚樣講多次你個所謂立場係企邊撚度囉

個問題係佢個陣個狀態係薛丁格的吾皇咁款呢
如果佢係講明走同唔走
咁呢個都肯定唔係好交易得去邊

呢d signal算鳩數啦
KD PG有眼你睇 幾時變左我皇講就真係真先得

所以咪屌鳩釘無遠見囉

ok如果你係預就算留ki foj都會跳船嘅
咁你trade乜撚野走ki je，真係咁不和咪雪佢一年等foj走囉

拎個proven star換張唔係大年嘅彩票?

結論咪就係2個星都走左，it賭輸左囉

屌你都文撚盲
個結果
係指釘嬌拔ON9地做個決定＞結果（個TRADE達成）
唔係TRADE＞結果（隊波影響）啊
屌我同佢其實討論緊第二邊你就衝出黎CAP我4個字

我由day 1已經講

一係，你就draft day夠果斷換pg個d star

到爆左trade me單野，咁早出貨做乜，仲要換同岸對手
過下冷河，最快等到季中先係咪唔得

賭輸係真
而事實係賭輸only
而且當時另一個風係吹緊irving直頭係唔想留係騎 唔想接我皇d屎
咁你咪當老細好心 成人之美囉

成人之美根本唔成立

15分鐘內決定wo

cls咁撚樣解都得

咁依加比你講多次你立場企邊啊

首先一個交易點做先係最好應該由GM決定
因為正常既GM只會做對球隊最好既交易
所以我先話呢單野係Altmen搞成既，咁無問題，佢係GM，佢既職責就係做佢認為對球隊最好野事，呢樣係佢專業，柒左我都無野講。
但依家係明明大家都認為呢單野唔係咁好，要再諗諗既時候，老細就唔理三七二十一要你搞掂佢，咁重係Good Trade?

時間呢d野好死既姐
有d人一識就情定今生添啦
求撚其啦 反正騎呢隊波都冇fans架啦

屌你自己文撚盲唔睇前文後理仲係到衝出黎柒

咁又去返啦

點得出依個不論當時、以及依加睇返，都係good trade嘅結論先

我就只論當時姐
而家睇我就認同係麻麻地既
10年後如果sexton拎MVP既話睇下會唔會再改變諗法

你如果覺得呢個係一個GOOD TRADE攞到需要既
咁功利少少諗邊個做點決定有咩問題
所以我咪問你單純個TRADE本身你可唔可以接受
都話如果答案係可以既
咁我同你既分歧其實係冇咩

咁撚樣講我文盲啊

「結果而論佢呢個決定冇問題喎」

你唔咁撚樣兜圈解，點樣得出你個意思啊

大家一路都係講緊turn out係咪一個good trade
佢個reply都係講緊，if 由 altmen決定，都尚算一個fair trade，由dan決定就唔係。根本都係講緊佢會點定個trade

問多次，你講你立場點企法未?

十年後佢係騎拎到冠咪係囉

講緊dan依加係=放走隊史第一同第二人

兜乜春圈啫
一開始你淨睇一句黎CAP
當時我質疑緊佢個邏輯點解係由咩人決定去定義個TRADE好唔好
唔係個TRADE本身好唔好黎決定啊

問多次，你講你立場點企法未?問多次，你講你立場點企法未?問多次，你講你立場點企法未?問多次，你講你立場點企法未?問多次，你講你立場點企法未?問多次，你講你立場點企法未?問多次，你講你立場點企法未?問多次，你講你立場點企法未?問多次，你講你立場點企法未?問多次，你講你立場點企法未?問多次，你講你立場點企法未?問多次，你講你立場點企法未?問多次，你講你立場點企法未?問多次，你講你立場點企法未?問多次，你講你立場點企法未?問多次，你講你立場點企法未?問多次，你講你立場點企法未?問多次，你講你立場點企法未?問多次，你講你立場點企法未?問多次，你講你立場點企法未?問多次，你講你立場點企法未?問多次，你講你立場點企法未?問多次，你講你立場點企法未?問多次，你講你立場點企法未?

講真 我係唔認同要加埋我皇入黎討論
因為我一早覺得我皇走撚硬

講乜撚野啊
咪話左當時睇係GOOD TRADE囉
你肯認你自己文盲唔明我講咩未啫

ki要走我覺得換走佢無問題
不過仲有兩年約 係咪一定要換俾同岸最大競爭對手就有疑問

馬後炮咁講
可愛同jb得返一年都叫換得算係咁
ki仲有兩年反而咁急

我咪問緊你企係邊個立場睇係good trade囉

對隊波咁樣trade法點會係good trade
就算去到騎可以揀彈鐘/void trade，騎都係淨係要多個2nd round pick咋

第一，你直接放左個proven star比同岸競爭對手
第二，IT傷勢未明，當時仲要話騎士Check到比塞講嘅嚴重
第三，所謂最高value嘅net pick都係一張彩票黎

究竟點樣得出係一個good trade for cavs?
除非你話你個立場係企係dan度囉

利申左先:當初就咁睇我覺得係各取所需到既
但我接唔接受根本就唔關事
個重點係GM、球員、教練佢地接唔接受到
我再勁都只係球迷，根本就唔專業。
依家睇完爆料話原來個個都接受唔到呢單野
咁呢單野根本就唔算好，就算IT打到曉飛，同個Pick會變狀元都係咁話。
依家就係個老細細佬仔脾氣要你做
咁何來Good Trade可言

不過大家點解日頭唔傾波 凌晨傾波

騎既角度點解唔係啊屌又唔係未講過
當時個薛丁格的吾皇你唔駛諗埋
咁TRADE既
牌面上換左個3D加持球手（當然有傷但你估到佢血崩咁跌你勁囉）
未來有爛網呢個當時預料既前三PICK
吾皇留既咪攞件爛網PICK再補強
走既直接PICK新仔又好攞黎清約又好
有咩唔好啊
放對手ON9呢樣我冇唔認架喎

咁我地冇咩衝突架喎可以完架喇喎其實
至於你呢個問題我諗要Altmen有料爆先有答案
如果Altmen一早係估到個兩件都打唔起咁就抵屌喇

純粹討論下思考問題
如果你咁諗你咪太信從權威?
如果你當初認為係各取所需既 點解有權威反對就變左唔係
沈大師 方sir呢d日日放流料添啦
而且老細好有可能直到而家都覺得自己冇問題添架wo

2+1 proven star約 = 3D+lottery pick+騎士驗到比想像中傷嘅一年約IT狗

OK

我都唔明 而家仲好精神

記得當時依度d人點止講各取所需，直頭話安爺爺賺到仆街添啦

睇緊廢物狼打爆笑煮

唔撚掂，我大羅斯又carry

咁純粹探討
如果當時唔trade irving最直接就緊係做手術啦
之後更衣室問題日益嚴重 個結果可能就係好似廢鳩同KD咁互屌
然後就同當時trade完一樣瘋狂輸波 之後wade唔開心走 rose傷到走
但同時又冇貨出現季中既trade
咁騎有冇可能仲入到finals?

如果真係低賤到去做手術
我相信佢應該會似leonard咁唔返球隊

所以我都係講"就咁睇落去"
事實上會係點班球員同教練會清楚過我太多
Kyrie唔洗講，自己人，肯定清楚佢有幾多料
IT都係，最大敵人既球星，騎士研究佢既時間唔會少得去邊。
呢D都係實質既野黎，唔似你講沈大師個D係到鳩UP就當秘笈。
所以我先相信佢地多過相信我自己
而事實證明左IT真係唔適合騎士

irving唔似kawhi咁唔講野
irving應該會係ig同透過傳媒講好撚多野

唔講都唔知有波睇

DLO : 5 3 5 22.2%命中

DVD: 18 3 8

屌你老母垃圾DLO阻撚住DVD上位

俾rose守死左

又要LOOP過
除左"可能"仲有咩TRADE好得過佢啊
最近個個已經係大腸個個

咪講左

如果係想搏埋今年嘅
dj+pb

想2way驚foj走嘅，stronghold好過，反正ki份約多foj一年

好過你依加全盤收皮又再搏過眼光

屌你老母廢物DLO 5分3板5助攻4TO FG 2-10 3分0-6
阻撚住我dvd 18 3 8 2to上位啊

你聽日再講
d人訓晒

佢開哂口術唔TRADE做手術你仲敢Stronghold
定又要做未來人預知可愛個CASE啊
個陣可以參考得PG架咋喎
博一年？
吾皇留就博得過唔知留唔留點撚搏啊
咪講撚左薛丁格的吾皇呢樣野

講到尾咪眼光問題，而唔係馬唔馬後炮

之後嘅，Leonard單野唔大單野咩?
Butler單野唔肉酸咩? 佢地都係睇前人PG、KI單野架WO

係釘自己等都唔撚等下，同gm佢地傾都唔傾下直接換撚左出去喎
佢係完全冇打算有機會哄到KI回心轉意喎

Kyrie全隊騎士最信任個Griffin都無續
就知釘無諗過Kyrie會留

=.=凌晨先king波

依d野講唔埋

我就覺得dan同ki有個「共同敵人」，可能說服到都唔定
現實就係佢試都唔試

又變左屌釘嬌拔作風
你慢慢屌囉
我一直都話個個情況下個個TRADE冇問題

你話睇前人？
騎當年都可以係睇PG一年約只係換到一個鳩鳩下仲要長約既嘔奶同一件新仔大前
表弟更加唔好提
佢玩到一年報銷咁串又少一年約個陣你又點計
唔駛睇風險架喎
講黎講去又係一堆可能

所以咪係眼光問題囉

Leonard單野又係好撚似嘅

最後速龍一樣肯用DDR換

講到尾，換個Proven star比同岸競爭對手依一點已經唔可以係當時構成good trade啦

你不如話係膽識好撚過眼光啦
夠膽真係拖足一年？可愛都打撚左9場去到1月先出事啦
而且又幾多個Ujiri咁夠膽賭一野先配合到
同時榮縮又係咪又有可愛既吸引力有人等佢一年
咁多問題你又點計數

個TRADE本身都話左當時兩樣野有哂仲想點
而且個星叫哂TRADE ME又出哂口術又點計
你屌釘嬌拔造成咁既情況柒一回事
但咁既情況下個TRADE已經夠好
唔撚再講喇屌

其實淨係kawhi同irving 2個人面對傳媒個態度都差好遠
佢係bulter多口+kawhi唔打混合體
好難用kawhi黎比

係啊係啊
個星叫trade me你老母閪就連altmen foj意見都唔聽，傾都唔傾就trade撚左出去
完全冇比機會altmen部署／睇下仲有冇得救

我重申，換比同岸競爭對手係極on9嘅事
事後睇塞係冇KI都打到搶七已經證明左件事幾戇鳩啦

咁唔trade irving可以話騎東決都入唔到一樣係on9都得架wo

FOJ 都證明左佢係東岸帶堆豬閪+銀仔幫之下
佢一樣入到final啦

你話唔換就入唔到我覺得冇咩說服力

事實就係塞係ki臨playoff傷出之下搶七爭啲贏騎入總決

既然irving都冇出
咁唔trade佢一樣係搶7 咁on9既位係?

其實呢jb 換個3條友
Saric+Covington+Bayless
同而家irving最後換返黎既
hood+sexton+clarkson+nac jr比
真係好好多?

一，season戰績事實係有幫助嘅，起碼playoff條線可以東決之前唔洗打速龍先
二，無KI都打到搶七，你唔會覺得佢冇傷的話贏面反而細左掛？

首先 你要留意，JB係一年約
KI係2年約

其次，Saric=新秀合同，即戰力亦都夠高
Roco份約唔貴，上年一防，都尚可叫頂級3D

如果你覺得換嘅野差唔遠，咁咪蝕左囉

回左上面先
1. 冇irving 最後騎塞咩排名冇人知 可能結果一樣騎龍一邊塞另一面都得
2. 事實係傷左 我一樣可以講騎冇irving就冇hood其他個堆 然後打塞直頭輸撚埋又得

之後
咁就算留一年 到時咩人出offer你都唔知啦
你所有野都係向好去諗 唔通你又唔係賭未來機會咩
你個情況就係個d想買樓又睇樓價會跌 然後寧願等
老細就搏佢升 之後搏輸
你就而家係到講我一早睇個市會跌 所以我醒d咁

個問題係，我唔覺得要快到15分鐘傾都冇傾就出貨

你拖多一兩個星期睇下仲有冇彎轉都唔得？

所以你都係搏一個向好既機會
我要估佢hold多陣但結果全部向差既方向去
一樣可以令到當時trade既結果係最好都得

快過當初雷霆比Harden考慮既時間

結果論睇嘛 harden而家係MVP irving未係
咁harden多d時間好合理

其實老細所有on9決定都係因為我皇咩都唔表態所致
最worst既情況係留irving一年之後 再叫trade me
但我皇繼續唔表態走留 到騎換野去砌禮炮團
然後我皇去湖 騎到時一定仲慘過而家

不洗瞓嗎...?

259個ig 叫做Easy money sniper

?

好耐啦播

開個vpn上騰訊睇左一陣火箭，D彈幕叫周奇離開美國，唔好丟人現眼。

塞好認真咁炒緊我鷹

Lin成日被打，一個foul都冇

Drummond 第2節未完就雙雙

Capela一樣

有冇人睇?

Kendall Jenner 今日去咗76現場

好撚靚

睇睇戰績
勇第五.....
OKC第四...
箭幾時衝返第八

榮縮jm9

Q2輸成30分

鷹

Curry 撞車 成架保時捷爛哂

人冇事就得

據警方表示，Curry當時駕駛自己的黑色保時捷前往球館訓練，一輛LEXUS撞上了他的車。Curry被迫停車等待警方到達，大約10分鐘後另一輛汽車又追撞上Curry的車。

無事先做到世界冠軍架麻

幫波子賣廣告，睇下幾安全

據著名NBA記者扎克-洛維報導，聯盟消息人士透露，華盛頓巫師對球隊優質後衛Bradley Beal的要價過高，這嚇跑了那些Beal的追求者。他們認為，並不值得花那麼大的代價去得到Beal。因此，目前看來交易Beal幾乎是不可能的，除非巫師願意降低要價。而至於巫師另一個核心John Wall，因為他的合同超大，幾乎不太可能有球隊願意接手。

一直沒想明白拉塞爾為什麼能有這麼多球迷

Otto呢

今年Trade Wall要比Trade Kicker果15%(2xM)
Wall要走都要下年

細tim射8中0

grifiin無球hea到

好凍 唔想起身

熱到仆街

廢青蝦

呢個天氣好舒服

星期6訓多陣都唔得

拎部iPad喺床睇波咯

電話睇緊 第4節點都欄起身睇

咁多場波都咁靜嘅

湖人未開波當然靜

有林書豪鷹進攻真係流暢好多

所以佢先唔可以出
唔係點輸

公牛 39分

鷹pick吹羊真係

阻住一線TANK

唔怪得個要吹羊

紅屌傷？

4犯 當我冇講過

波縮空哂都唔入

書豪自帶可以將2線球員upgrade嘅buff
佢係瘤弱同黃蜂幾勁
係下下去tank隊

真心希望有第二隊trade 走Lin
鷹隊

認真做第六人真係一流

Harden

Exact7ly
佢唔啱長期做正選，但帶bench真係一流

你估佢份約細咩咁易TRADE

喺火箭都勁啦，帶到怕爽死宜家瞓住都有錢分

吹陽真係好廢，一線鷹唔好哂豪哥時間啦好嘛

主要係火賤出份閪約

家陣份約又關箭咩事

短手芬

多謝少帥賞識

格芬三分

老實，佢依家咁嘅producitivity, 12M我覺得acceptable

你望一線鷹做好心allstar後裁左佢俾佢走

佢值
TRADE就另一回事喎
你基本上都講緊攞個中產先夠配平
鷹就多數唔會同食長約架喇
不如買斷仲實際啦

個時份毒約大把人想要都食唔到啦
然後係賤又要受靶

最主要係見到個吹陽咁廢
場撚場十投二中咁

吹羊唔係廢既
但真係勁可以好勁 打得差就真係差得好緊要

EG

咁應該機會唔細啦鷹留你做咩
依家佢自己都醒水自己打哂刷緊數據喇

Gordon

新手感

-33
依家仲係2 pt 2asst

一線應該都係睇下Lin deadline前有冇機會trade到pick啫

Alex Len好似同Lin夾到

利申：睇stat only

垃圾塞雖然柒
但防守都仲係最Top

strong hold

其實佢都唔算好刷架喇
通常開頭自己都分俾隊友先
真係射整唔入大落後第四節先刷

真心模範偶像黎

Lin 只要有波係人 咩人都夾到

Eg真係

染頭人唔係連騎都打唔贏啊…？

lin頭返湧士痴返隻戒子最好

So9sad but true

騎惜敗潮人你當佢流

輸得啦

佢肯黎好啊

76對廢隊次次都打到咁驚險 今次分分鐘輸埋

同要球權既球星夾唔到
佢最勁就係球權在手帶住班細既打
所以真係弱隊主要或者中強隊打第6人最好

L Pierce落台啦，Trae Young就黎bust

湧仲有位咩

哈佛出身
個腦寧捨不同

個旁述係咁恥笑trae young扮curry

佢似係無包伏打，反而表現更好

Lin頭打波好講心理狀態同信心

去毛頂Wall得唔得

JH 5犯了

有佢唔駛要妹夫同另一件TWO WAY啦

對騎都輸

芬妹

無邊個唔係咁嘅
加油7lin! 查番個 double- double!

登登又發夢

驚佢畀齊羊排斥

明明前幾場J到爆啵

冇喇，6人輪換，加時集體都冇體能了

諗起陣間又要豬波

其實係so called球星成日hold ball，搶b左佢啲球權

巧婦難為無米之炊

都預左唔會一隊，打得放啲！

係數字人第四節不嬲都柒開啫

又唔係球星又要有球權同ok4呢d辣殺一樣

會然爆砍50分

話晒都打過湧士 佢肯返點都死個位出黎

完全同意

問題係佢有球權係打得好，自己可以睇下波再講野

咁佢拍住既係melo, Harden, Kobe，冇計
但kemba walker同佢好夾

唔洗理佢 假膠黎

鋒個年真係最好J

嗰陣唔放牙榮跟手季中賣咗隊波會唔會有傻仔接

dlo呢

佢冇講錯架
你憑咩要球權從來都係一個問題架喎
隔離好多時唔係星就新仔
做咩事必要比你啫

Bembry唔好亂來得唔得

佢啱啲成隊工兵嘅隊

2012 NY
Tyson Chandler, Jared Jeffries, Steve Novak
好J到爆

po同狄搶7

可惜傷咗，唔係入到2 round應該留到

季前賽睇都ok認真
有佢dlo可以專心得分 不過樣本太少

所以咪話佢最好係去弱隊打主要
或者2線球隊打第6人
咁就可以有最好機會
我唔認同既係拎ok4黎比姐

俾少煮done死咗

76連騎都輸

性頓開始好J

u = rubbish

輸比騎又柒d既

柒頭人冇改錯名

仲有佢好gay友field

4連東冠 豬左有幾柒

你終於返黎了

一眉係咪又要力戰輸波

芬妹今季重生？

J Lin加油
仲差一個助攻！

何年希迫害

JB開始屌鬼未

關鍵波係外線揸架啦

BTW之話講過下一眉D策應係咪虛火
家陣我覺得可以下定論真係進步喇
至少SEASONS強度下係

爵輸硬

雙雙

fields好慘

Harden箭嗰陣成日23射5中，27分
去箭之前只係雷嘅6th man，12 final打得好差
Linsanity就唔係球星，識呃foul有pat鬚就係

Kevin Mcfale仲要14年踢咗佢落bench

第一個gif,ben simmons個狗公樣

12final佢正正常常既話係有得打
幾場都輸close game
仲要如果打到落game 67都係佢地主場

Trae Young打19分鐘 -35
都唔係咁易既事黎

19+10

娜雞垃撚圾

Lin被嚴重低估，佢呢排都打到linsanity時期既8成水準。

當年登子探花黎
而且佢唔只係第六人係最佳第六人
仲要入FINAL佢都係功臣黎
你真係要比？

76人真係善長人翁

Linsanity數據又好弱
Undrafted唔係代表佢實力差
Nyk由8-15到入到po，唔係多得Lin

垃圾狗

Pelicans

佢Linsanity Keep到一季咪係球星囉
得既話咁搶哈登波好合理架
但佢係咪得架
佢實力唔係差佢身邊個D幾時幾廢過佢

其實我覺得Lin最大問題係太多傷

而且球權都唔係一個人拎哂啫
兩個guard share都得格
箭第一年咪唔錯lo，Parsons都有少少球權打得幾好
唔可以第二年就話登係star player Lin唔係就踢落bench

Brook Lopez 三分 0-9

其實我覺得踢lin落bench最主要係因為癲狗喺防守上可以幫登子執屎 所以比起lin同登 癲狗同登會更夾

今場Pel無ad個陣打得好好
ad出番即刻輸波

垃圾腸又比人杯

比Ayton守死?

據NBA官網消息，魔術此前惜敗暴龍，6號秀Bamba和暴龍核心Leonard相遇，這也引出了一段不為人知的故事，當Bamba的親哥哥入獄後，Leonard一直在關照他，扮演了大哥角色，兩人雖沒有血緣關係，但卻勝似親人。

事情還要從7年前說起，當時的小Bamba通過自己同母異父的哥哥認識了Leonard，那時候他的哥哥也是一位籃壇新星，然而，在2015年，正在上大學的哥哥因為持械搶劫被判入獄四年，原本一直照顧Bamba的人突然不在身旁，這也讓他茫然若失，此時，Leonard向Bamba伸出了援手。

“在我哥哥離開一段時間後，Kawhi（Leonard）主動聯繫了我，他站了出來，扮演了我大哥的角色，對我們而言，他一直就像家人一樣。”Bamba說道。

在2015年，Leonard還是馬刺的一員，但職業球員的繁忙並未阻止Leonard抽出時間向Bamba提供幫助。

“他一直都在我的身邊。”Bamba說道，“我一直在學習他對於籃球的理解以及其他的一些東西，他總是告訴我，如果哪些地方需要幫助，就只管來找他，這就是我們一直以來所維持的關係。”

在Leonard的幫助下，Bamba迅速成長，他在今年的選秀大會上第6順位被魔術選中，成為了NBA備受關注的新秀，在談到Bamba時，Leonard也表示：“他進入了NBA，我們一直對他抱有很高的期望，我還記得，他曾經發誓自己會來到NBA，我真的為他如今取得的成就（前10順位被選中）而感到驕傲，他在這里看上去非常適應，他充滿了自信，他的投籃很好，在弱側協防以及阻攻方面做的也很不錯，他的表現真的很棒。”

擺明就係
然後你話咩兩個都可以控球
兩個無球都廢架喎點玩啊
家陣箭就係雙後衛啊但個陣個配置點同啊大佬
從頭到尾一個問題啫俾哈登攬哂球權有咩問題

NBA例行賽繼續進行，官方公佈了最新一期MVP榜，密爾瓦基公鹿隊的字母哥繼續排名榜單的首位，洛杉磯湖人隊的詹姆斯緊隨其後，費城76人隊近來戰績不俗，表現搶眼的Joel Embiid升至第3位。因傷缺席的Curry繼續排在第5位，苦苦支撐帶領金州勇士隊的杜蘭特則跌出了前10位。

原來kawhi gay嘅

手感仲係第5係咩玩法

出場數唔夠

分化我杜同Curry

唔知嗰陣係MDA教會唔會均分到個球權

據《The Athletic》名記查拉尼亞透露，Draymond Green曾在勇士輸給馬刺後召集全隊，鼓勵隊友。查拉尼亞認為Green在努力找回自己在更衣室的話語權。

查拉尼亞在節目中表示：“據我的消息源透露，Green在同馬刺一戰賽後曾將勇士球員召集起來，呼籲勇士球員說，‘大家要進步，我們是一個集體，即便現在我們在輸球，我們也要強硬起來。’”

“我覺得，Green正在努力找回自己在更衣室內的話語權，在和杜蘭特吵架之前，他是球隊最具情緒化的領袖之一。”

又揀新聞黎post
名叔

在本賽季開始前，熱火球星Wade已經向大眾宣佈這將是他征戰NBA的最後一個賽季，不過最近，他表示一切也並沒有完全確定。

熱火總裁Riley在此前曾表示，他必須要讓Wade在NBA再打3個賽季，這樣一來Wade就可以打到40歲，日前有熱火媒體就此事採訪了Wade，問他怎麼看？

Wade表示：“這是我第一次聽到這事，我此前一直沒聽說過他有這樣的話，我非常感激他能夠這麼考慮。那麼我的退役決定是否會受到這個影響呢？我想不會吧，就眼下來說，此時此刻，不會影響。”

“當然，一切事物都有各種機會，也不能說得太絕對，但我知道，繼續打的機會是非常、非常、非常、非常、非常小的，我基本上已經確定心意了。”

燈乜

當老鷹隊42歲老將Carter依然在球隊扮演重要角色時，塞爾提克球星Irving心生感慨，不過他表示自己的職業生涯不會持續那麼長時間。

“不，不，”在賽前投籃訓練時Irving被問到是否會像Carter一樣打很長時間，他的回答很果斷，“我以前就已經做好打算了，一旦我決定不打了就不打了，大概在35歲左右吧。”

“我喜歡打籃球本身，”Irving說道，“但是所有隨之而來的一切就我個人的生活來說真的不重要。我享受比賽，享受和隊友並肩作戰的每一天。成為NBA球員是我從小以來的夢想，我想伴隨著它（NBA球員身份）的一切不在我之前的設想範圍內。但是我仍然享受比賽，我愛打籃球。”

nyk隻undraft 25分8板4助攻

大腸係咪又要俾人CUP

我屌你啦KOKO邊有隊領先call timeout幫人起機

其實有個curry都唔明點解要Green去做

Curry感覺份人太隨和太冇架子

唔關事架wo
例如你熱火夠有Wade

但真正大佬叫哈士林

俾人用分半鐘cup左9分

tank mode

你話呢

燈唔燈都咁廢

你係咪想連廢鳩果小小既存在價值都要抹殺埋

鹿要反杯了
多謝腸

咁搞下gag我又唔覺得有咩問題啵

大腸真係搞緊咩

箭第一年嘅球權咪係6/4開，唔係唔可以share
Lin有13+6㗎

攬哂球權咪正如我上面講5/23，27分囉
唔係MDA教箭，登都唔會去到MVP level，望下16 season同po

想睇登當時一個玩哂有冇問題，可以睇埋14 po打Blazers打成點

我嘅立場就係Lin有實力，值得有啲球權，但當冇球權，冇貨交數據平平，就會被underrate

顧住睇腸
原來騎贏76

你要點叫一個搞開GAG既人去鳩叫
一個做一樣咪好
然後佛祖負責搞笑
完美

騎：不演了

Linsanity係佢產品黎，應該得

可惜呢件事從來冇發生過

Larry Drew應該有啲料

唔係話傷到冇人用先出書豪咩

大橋

咁哈登比佢更值有咩問題
確立哈登做核心有咩問題
當時PB比佢更啱哈登又有咩問題
你答我喇
佢值唔值？可能值既
咁未有價值到值得佢需要既待遇囉

咁都要識教識用先得㗎嘛

產鬼咩，Linsanity記錄片暗指J lin自己知道俾人waive硬先膽大問佢攞時間，仲要Shumpert傷咗先有機

Golden State Warriors superstar Stephen Curry is alright after being involved in a three-vehicle accident Friday, KGO-TV reports.

咪嘈 拳王

5連敗

下場傾屎
應該係6連

有冇問題
似乎鐘意一個球員就會覺得冇問題，個議題太主觀我唔識評論
我上面舉過14 po同16 season+po哈登打得好唔好做例子，你可以望下嘅

TIED

豬埋

肯定輸硬，好似睇76人個場咁

Ingram

張丕德讀咪嘈

咁大個人都可以打啲咁無意義的story

唔係點讀

醒返起今日Kendall jenner黎左睇波

不會遲到

驊哥好勁

原來13-0 run

不會缺席

有冇人知廢鳩係傷邊到？

啱啱睇爵 想問鏵哥打咗幾次飛機

Ingram 好fit

心

東岸第一同第四差4.5場
西岸第一同第十四差4.5場

0次

好彩tj未foul out

米嘈未入波 難怪零

大帝拳王pick and roll

湖人好好J, 爵士第一節食左屎咁

做乜係咁叫拳王

係咪要讀米切爾先岩你心水

腳指

泰臣

有上開連登

hi 張丕德 我愛你

Alphabet fuck得咁大聲

屌bjai今日咩事 著晒火

大胃西先係真拳王

Ig今日咁勁

名

唉豬

唉豬生性

知道香港轉場波打得勁啲

大心臟長老

大腸然咗

0.8

BALL

呢個球員有啲慧根

又話東大於西
西尾都屌到東二播

騎同腸都贏波

夾埋騎 齊齊贏波

我知，想佢兩個係咪有mon post

屌
唔記得講

廢物DLO 5分3板5助攻 4TO 2-10 0-6 3分

咪撚阻住我大DVD 18 3 8 上位啦好嗎

Kcp一下比阿伯過

屌哂你地

太陽差d收皮

BROLO 0-12 3分

嚇撚死

#timetorise

大奇蹟日

騎贏波唔做戲了

中間頓

都話要打東岸起機架啦

too late

俾咪嘈射啦

拳王

屌你老母一線鷹肯放Lin走未
咪撚阻住人發達啦

係唔係連登有ac

黑哨湖

拳王D PICK狗閪到

搵人認左佢啦

其實唔關事啦

以前香討都已經叫拳王啦

手感一家打完波係咪順便家庭聚會

魚腩反身日

潮

Ingram 好撚勁

IG

我豬生性

十八區嘅十區

9upper

十八區

所以湧應該會贏

雀屎要輸了

輸嘅就好睇啦

jabari >>>>>> ingram >>>>> tatum >>>>> aw >>>>>>> jaylen

我會跟住轉會 去邊隊迷邊隊

垃圾

DLO 躝未，阻撚住DVD上位

睇黎你而家仲憎dlo過我

咪嘈好撚垃圾

睇嚟鏵哥今日要谷精了

差仔咁都入

傾波齡出賣post

可以贊美湖人嘅

即刻連續to

屌你老母kcp

冇3冇d嘅3d球員 kcp

屌完即刻入波

好撚心啦黑毛

扮型

雀屎原來無咩人make到play

有笑煮 highlights

返屋企睇波了

驊哥係咪講波好勁定點？
見好多人特登睇佢講波

多金句

垃圾AV

因為驊哥真係有料+多ON9金句笑

明明上年rubio算係OK

學到野

我鍾意睇佢打飛機 以前對住鳩鼻打飛機好正

地獄教頭

跟機

Kcp真係世界第一垃圾

本來預RUBIO,但佢太海鮮

摑人屌老母

驊哥夠晒料去教湖人頂walton 個位

精神面貌英文點講

幾時？
教邊隊

純粹係未聽過佢講波
唔係想批評佢

20-3

冇攻又冇守，日日靠祈禱對家唔入波

識唔出kcp嘅話已經可以頂太子頓個位

屌鳩牙皇hea打

佢教學界依D野出哂名GA WO

屌 rr9唔敢射

冇追開

KCP 好波

差仔唔敢射

Grayson allen幾時整傷kcp？

推人啦

唉豬啲罰波

幾靚

ching咁快ge, 唔係睇viu??

LBJ 亂黎

出位睇呢場啦，搞掂牙皇一定上頭條

都係viu

華哥都唔敢屌吾皇9射

吾皇hea撚到

爵包尾啦今年

你睇少大腸

啱啱先贏東二

吾皇long3
有辣有唔辣

第一次睇viu
好唔慣有時又高魯達
有時又jae crowder
不如全英算啦

原來curry琴日炒車呀

拓柒發撚緊夢架喎

但係無事

拓荒雙槍成日串9 259
呢埸咁好機會又被259打爆

得ingles一個識打波

啱啱有人貼過既

架仔發完夢未

係雀同湖守得好定係佢地廢 第2節就完都呢啲比分

屌

差仔

大氣電波轉播閪波

猩猩又弱邊發夢

咪嘈去左邊

潮廢

嚇到我瀨屎 幾驚curry斷腳

屌你牙

成隊trade得

如果係大傷，咁勇解體了

垃圾級

38

屌張相好ON9

Box 你要out

爵唔係最後11比2run
30分都唔過

拓柒輸波快艇西一

聯盟第一人廢撚到

挑戰64分

阿蛇

差佬：咖哩生你炒車呀
咖哩：係呀
差佬：咁影張合照就唔扣你分啦

都係睇隔離算
呢邊兩隊鬥廢

文件河

根本啲對話一撚皮

佢係俾人撞

lbj今場好廢

冇左個仔正常幾撚多

一撚樣

咖哩：我俾人撞牙

我係police都第一時間趕去集郵

你估我睇場波 為咗聽張丕德同鏵哥咋

真阿, 屌viu簡拓湧唔好咩

屌 今年打得咁閪吸唔到人了

裝神日常20+20

垃圾露寶

下年有機會有ZION喎

me高汁喎

我已經睇到下年又簽唔到人
又要overpay自己友

同大腸爭ZION

垃圾落水狗刑天

個交通警仲高過curry

簽Lin啦

爵夠pg了

鳩噏top10

笑到我

收皮啦4占9

我依家周街咁賣Lin

馬刺gogogoo

米嘈

太陽啊屌你

刺啲guard 多到可以組一隊啦

咪嘈傷?

咪嘈8

屌你老味 第三節仲係38比38

Jazz進攻會唔會仲廢過學界

但冇過係上到大場面嘛

兩邊都係辣殺

係咪去左柯屎咋

冇咪嘈

爵要跌落第14了